# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-26 18:09+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-26 18:19+0900\n"
"Last-Translator:   <ez@smartstudy.co.kr>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.2\n"

#: admin.py:70
msgid "Link to resume"
msgstr "이력서 보기"

#: admin.py:80
msgid "Back to submitted"
msgstr "제출됨으로 되돌림"

#: admin.py:84
msgid "Mark selected resume as candidate"
msgstr "선택한 이력서를 후보로 등록"

#: admin.py:88
msgid "Interview was finished"
msgstr "인터뷰 완료"

#: admin.py:92
msgid "Grant this resume"
msgstr "합격자로 지정"

#: admin.py:96
msgid "Archive selected resumes"
msgstr "선택한 이력서를 보관하기"

#: admin.py:101
msgid "Send an inform mail"
msgstr "이메일 보내기"

#: forms.py:23
#, python-format
msgid " - Max. file size %d MB"
msgstr " - 파일 크기 %d MB 제한"

#: forms.py:30
#, python-format
msgid "Too large attachment( > %d MB )"
msgstr "첨부 파일의 크기가 용량 제한( %d MB ) 보다 큽니다."

#: models.py:135
msgid "Draft"
msgstr "임시 저장"

#: models.py:136
msgid "Submitted"
msgstr "제출됨"

#: models.py:137
msgid "Candidate"
msgstr "후보"

#: models.py:138
msgid "Interviewed"
msgstr "인터뷰 완료"

#: models.py:139
msgid "Granted"
msgstr "합격됨"

#: models.py:140
msgid "Archived"
msgstr "보관"

#: models.py:144 templates/homepage/resume_detail_fragment.html:10
msgid "Apply to"
msgstr "지원 부문"

#: models.py:147 templates/homepage/resume_detail_fragment.html:14
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: models.py:148
msgid "Full name"
msgstr "이름"

#: models.py:149
msgid "Contact / Phone"
msgstr "연락처 / 전화번호"

#: models.py:151
msgid "Resume as file (optional)"
msgstr "이력서 및 포트폴리오 파일 첨부 (가능한 경우)"

#: models.py:160
msgid "LinkedIn URL (optional)"
msgstr ""
"링크드인 주소 (선택사항) / 입력시 <a href='http://www.linkedin.com/profile/public-"
"profile-settings'>[링크드인 설정]</a>에서 공개 설정 필수"

#: models.py:161
msgid "Homepage URL (optional)"
msgstr "홈페이지 주소 (선택사항)"

#: models.py:162
msgid "Github id (optional)"
msgstr "Github 아이디 (선택사항)"

#: models.py:163
msgid "Self description"
msgstr "자기 소개"

#: models.py:164
msgid "Education / Experience"
msgstr "학력 / 경력 사항"

#: settings.py:36
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: settings.py:37
msgid "English"
msgstr "English"

#: settings.py:209
msgid "SMARTSTUDY <recruit@smartstudy.co.kr>"
msgstr "스마트스터디 <recruit@smartstudy.co.kr>"

#: settings.py:210
msgid "[SMARTSTUDY] Thank you for applying."
msgstr "[스마트스터디] 지원해주셔서 감사합니다."

#: templates/about.html:6
msgid "<span>SMART</span><span>STUDY</span>"
msgstr "<span>스마트</span><span>스터디</span>"

#: templates/about.html:7
msgid "Big things have small beginnings."
msgstr "큰 일은 작은 일로부터 시작됩니다."

#: templates/about.html:8
msgid "section-company-1"
msgstr ""
"<p>\n"
"스마트스터디는 한국에 모바일 앱 개발 바람이 불기 시작하던, 2010년 6월에 설립되었습니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"다년간 온라인 게임/웹 서비스를 제작하고 운영하던 이들이 뭉쳐, 모바일 플랫폼에서 새로운 기회를 찾아 나섰습니다.\n"
"하지만 이런 뻔한 경력이나 이력을 가진 팀은 발에 챌 정도로 많을 뿐 아니라, 새로운 플랫폼의 출발점은 누구에게나 같습니다.\n"
"게다가 호흡이 긴 기존의 개발과 서비스 운영과는 전혀 다른 형태와 반응을 보이는 모바일 시장은 낯설기만 합니다.\n"
"같이 시작했던 다른 조직들이 크게 성공하는 것을 보며 마음이 조급해지기도 하고, 소리소문없이 사라지는 스타트업들의 이야기가 꼭 우리 일만 같습니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"숨을 한 번 크게 들이마시고, 내뱉은 후에 고민해봅니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"많은 팀이 그러하듯, 우리만의 새롭고 참신한 것을 쫓아 헤맬 수도 있습니다.\n"
"하지만 우리는 무심코 지나친 일상을 가만히 앉아 돌아보며, 조금이나마 개선할 수 있는 것을 찾아봅니다.\n"
"당연하다고 여겨왔던 것들을 다시 한 번 꺼내봅니다.\n"
"길고 긴 생각의 끝에 우리를 불편하게 만들었던 것이 무엇이었는지, 조금씩 보이기 시작합니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"우리가 만드는 서비스는 바로 이 지점에서 시작합니다.\n"
"</p>"

#: templates/about.html:14 templates/footer.html:10
msgid "Vision"
msgstr "비전"

#: templates/about.html:15
msgid "Content rules platform."
msgstr "콘텐츠는 플랫폼에 구애받지 않습니다."

#: templates/about.html:16
msgid "section-vision-1"
msgstr ""
"<p>\n"
"    플랫폼을 만드는 일은 참 힘들지만, 한 번 제대로 구축하면 플랫폼을 이용하는 수많은 사람들을 통해 새로운 서비스를 내보내기가 쉬워집니다. \n"
"    이 때문에 많은 기업이 플랫폼을 구축하려고 합니다. 하지만 매체의 특성을 올바로 이해하지 못한 채 무작정 접근하는 집단이 많아 보입니다. \n"
"    이렇게 만든 그릇으로는 좋은 음식을 담아 소비자에게 올바르게 전달할 수 없습니다. \n"
"    그릇을 만들기 전에 소비자를 이해해야 하고, 음식을 이해해야 합니다. 누가 어떤 음식을 찾는지, 왜 좋은 그릇이 필요한지에 대한 더 많은 고민이 필요합니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    단순한 다단 사진의 나열이, 커다란 책이나 잡지로 보던 내용을 그대로 손 안에 넣어주는 일이, '좋아요' 숫자를 세는 일이 전부라고 생각하지 않습니다.\n"
"    우리는 왜 콘텐츠를 필요로 하는가? 우리는 시간을 어떻게 보내고 있는가? 우리가 다루는 콘텐츠와 경쟁하는 대상은 누구인가? \n"
"    우리는 왜 수 백 년 전 음악을 아직도 듣고 있고, 리메이크한 가요를 듣고 있는가? 오래된 명화를 보기 위해 미술관에 돈을 내고 들어가는 이유는 무엇일까?\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    콘텐츠와 플랫폼을 사용하는 사람에 대한 근본적인 고민이 좋은 서비스의 시작이라고 생각합니다. \n"
"</p>"

#: templates/about.html:17
msgid "We, human make it works."
msgstr "우리가, 사람이 합니다."

#: templates/about.html:18
msgid "section-vision-2"
msgstr ""
"<p>\n"
"    이제는 적다고 말하기 어려운 인원이지만, 다양한 서비스를 모두 인력으로 처리하기엔 한계가 있습니다. \n"
"    적은 자원으로 효과적으로 운영될 수 있는 시스템을 구성하고, 부족하나마 자동화 가능한 부분을 찾아 사람의 손이 덜 가도록 합니다. \n"
"    이러한 노력을 통해 우리가 원하는 것은, 사람이 더 사람다운 일을 하도록 하는 것입니다. \n"
"    컴퓨터는 컴퓨터가 잘할 수 있는 일을 하고, 사람은 사람만이 할 수 있는 일을 합니다. \n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    우리가, 사람이 합니다. \n"
"</p>"

#: templates/about.html:23 templates/footer.html:11
msgid "Crew"
msgstr "구성원"

#: templates/about.html:24
msgid "We're not on a rocket."
msgstr "우리는 로켓에 타고 있지 않습니다."

#: templates/about.html:26
msgid "section-crew-1"
msgstr ""
"<p>\n"
"    스마트스터디는 가장 빠른 조직도, 가장 똑똑한 사람이 모인 조직도, 가장 돈이 많은 조직도 아닙니다.\n"
"    빠르게 변화하는 인터넷, 모바일 시장에서 흐름에 휩쓸리지 않고, 다른 팀보다 우리가 했을 때 더 잘할 수 있는 일을 하고 있습니다.\n"
"    느리지만 지속 가능한 발전, 그리고 다양한 분야에 하나씩 하나씩 발을 들이는 우리의 방향을 로켓에 올라타는 것에 비유할 수는 없습니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    단기간에 당장 성공할 것처럼 보이는 일에도 관심은 있지만, 다른 사람이 하는 것보다 우리가 더 잘할 수 있는 일이 아니라면 내려놓습니다.\n"
"    대신, 우리는 좋은 제품을 만드는 데 집중합니다. 다양한 분야에 관심을 두고 많은 대화를 주고받으며, 지금 만들고 있는 것을 더 좋게 만들기 위해 노력합니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"로켓도 아니고 멋진 리무진도 아니지만, 옆 사람과 소란스럽게 떠들며 목적지를 향해 덜컹거리며 가는 미니 버스라면 좋을 것 같습니다.\n"
"</p>"

#: templates/about.html:27
msgid "Join us"
msgstr "탑승하기"

#: templates/contact.html:6
msgid "SUPPORT"
msgstr "고객 지원"

#: templates/contact.html:7
msgid "We focus on your voice."
msgstr "귀 기울여 듣겠습니다."

#: templates/contact.html:8
msgid "section-support-1"
msgstr ""
"<p>\n"
"    데이터와 통계로 파악할 수 없는 문제점과 개선점은 늘 있습니다.\n"
"    사용자의 의견을 주의 깊게 들어, 더 나은 서비스를 만들고자 합니다.\n"
"    서비스 이용 문의나 환불 관련 문의는 이메일로 받고 있습니다.\n"
"</p>\n"
"<ul>\n"
"    <li>고객 상담 메일 : <a href=\"mailto:cs@smartstudy.co.kr\">cs@smartstudy.co.kr</a></li>\n"
"    <li>고객 상담 전화 : 080-470-3000, 월요일-금요일, 오전 9시부터 오후 6시까지 가능합니다.</li>\n"
"</ul>"

#: templates/contact.html:13
msgid "BUSINESS"
msgstr "업무 문의"

#: templates/contact.html:14
msgid "To infinity and beyond."
msgstr "혼자서는 할 수 없는 일이 있습니다."

#: templates/contact.html:15
msgid "section-business-1"
msgstr ""
"<p>\n"
"    좋은 서비스를 만들기 위해서는 많은 사람의 시간과 노력이 들어갑니다.\n"
"    성공을 위해서는 한 분야라도 빼놓지 않고 최고 수준으로 작업해야 하지만, 정말 어려운 일입니다.\n"
"    그래서 우리가 잘할 수 있는 일이 무엇인지, 잘 못하는 일은 무엇인지 그리고 섣불리 손대면 안되는 일이 무엇인지 구별하여 최선의 선택을 하고 있습니다.\n"
"    좋은 서비스를 만들기 위해 반드시 필요한 부분이지만, 우리가 잘할 수 없는 일이라면 좋은 경험과 콘텐츠를 가진 최고의 팀과 함께 하고 싶습니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    우리는 당신과 함께 걸으며, 얘기하고 싶습니다.\n"
"</p>\n"
"<ul>\n"
"    <li>사업 제휴 메일 : <a href=\"mailto:with@smartstudy.co.kr\">with@smartstudy.co.kr</a></li>\n"
"</ul>"

#: templates/contact.html:20
msgid "PRESS"
msgstr "기사 및 자료"

#: templates/contact.html:21
msgid "section-press-1"
msgstr ""
"<p>\n"
"    언론에 발표된 회사의 기사와 자료를 정리하고 있습니다. 필요하신 분은 아래의 메일 주소로 요청해주세요.\n"
"</p>\n"
"<ul>\n"
"    <li>홍보 관련 메일 : <a href=\"mailto:press@smartstudy.co.kr\">press@smartstudy.co.kr</a></li>\n"
"</ul>"

#: templates/contact.html:26
msgid "LOCATION"
msgstr "위치"

#: templates/contact.html:27
msgid "section-location-1"
msgstr ""
"<ul>\n"
"    <li>본사 도로명 주소 : 서울시 서초구 명달로 94 삼성출판사 5층 스마트스터디 (우)137-871</li>\n"
"    <li>본사 지번 주소 : 서울시 서초구 서초동 1516-2 삼성출판사 5층 스마트스터디 (우)137-871</li>\n"
"    <li>\n"
"        <p>오시는 방법 (2014년 1월 기준)</p>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>\n"
"                <p>서울 지하철 2호선 이용시,</p>\n"
"                <ol>\n"
"                    <li>서초역 5번 출구에서 도보로 750m (3, 4번 출구 공사중)</li>\n"
"                    <li>서초역 5번 출구에서 13번 마을버스 탑승 후, 미켈란 아파트에서 하차</li>\n"
"                    <li>방배역 4번 출구에서 도보로 900m</li>\n"
"                    <li>방배역 1번 출구에서 13번 마을버스 탑승 후, 미켈란 아파트에서 하차</li>\n"
"                </ol>\n"
"            </li>\n"
"            <li>\n"
"                주차장 이용도 가능하나, 주차 공간의 여유가 없으므로 가급적 대중 교통을 통해 오시는 것을 권장합니다.\n"
"            </li>\n"
"        </ul>\n"
"    </li>\n"
"</ul>"

#: templates/footer.html:7 templates/nav.html:11
msgid "ABOUT"
msgstr "우리는"

#: templates/footer.html:9
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: templates/footer.html:15 templates/nav.html:14
msgid "PRODUCT"
msgstr "무엇을"

#: templates/footer.html:17
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: templates/footer.html:24 templates/nav.html:17
msgid "HOW"
msgstr "어떻게"

#: templates/footer.html:26 templates/how.html:6
msgid "Technique"
msgstr "기술"

#: templates/footer.html:27 templates/how.html:14
msgid "Presentation"
msgstr "발표자료"

#: templates/footer.html:31 templates/nav.html:20
msgid "CONTACT"
msgstr "어디서"

#: templates/footer.html:33
msgid "Support"
msgstr "고객 지원"

#: templates/footer.html:34
msgid "Business"
msgstr "업무 문의"

#: templates/footer.html:35
msgid "Press"
msgstr "기사 및 자료"

#: templates/footer.html:36
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/footer.html:40 templates/nav.html:23
msgid "WITH"
msgstr "같이"

#: templates/footer.html:42 templates/withyou.html:5
msgid "With us"
msgstr "우리와 함께"

#: templates/footer.html:43 templates/withyou.html:29
msgid "Open position"
msgstr "인재 등록"

#: templates/footer.html:44 templates/homepage/poster_list.html:6
msgid "Posters"
msgstr "포스터"

#: templates/footer.html:48
msgid "INFORMATION"
msgstr "정보"

#: templates/footer.html:50
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: templates/footer.html:51
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: templates/footer.html:52 templates/homepage/resume_detail_fragment.html:31
msgid "Github"
msgstr "깃허브"

#: templates/footer.html:53
msgid "License"
msgstr "저작권"

#: templates/footer.html:54
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보"

#: templates/footer.html:58
msgid "LANGUAGE"
msgstr "언어"

#: templates/footer.html:68
#, python-format
msgid "Designed and published by © SMARTSTUDY 2010-%(year)s"
msgstr "스마트스터디가 직접 꾸미고 발행했습니다. 주식회사 스마트스터디, © 2010-%(year)s"

#: templates/how.html:7
msgid "Built on Open Source ecosystem."
msgstr "오픈소스를 통해 이루어져 있습니다."

#: templates/how.html:8
msgid "section-technique-1"
msgstr ""
"<p>\n"
"    오픈 소스는 단순한 코드 공유나 라이센스의 문제가 아닙니다. 그리고 단순히 무료이기 때문에 사용하는 것만은 아닙니다.\n"
"    오픈 소스는 개발자들의 문화 그 자체이며, 열고 공유함으로써 지속적인 발전과 공동 문제 해결을 가능하게 합니다.\n"
"    따라서, 문제가 발생했을 때, 문제의 원인을 스스로 찾고 분석하여 직접 문제를 해결할 수 있도록 늘 준비하고 학습해야 합니다.\n"
"    이러한 일이 당장 자신에게 도움이 될 뿐 아니라, 같은 업계에 있는 동료에게 작으나마 점진적으로 도움이 된다고 생각합니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    오픈 소스를 사용하여 제품을 만들고 서비스를 진행할 뿐 아니라, 내부 라이브러리나 도구를 만들 때에도 오픈 소스로 진행하는 것을 권장합니다.\n"
"    내가 아닌 다른 사람, 특히 내 의사를 코드로만 전달해야 한다면 코드 품질이나 문서화에 대해 신경을 써야 합니다.\n"
"    이는 자연스럽게 개발자 본인의 역량 향상으로 이어지며, 이런 문화에 동의하는 수준 높은 개발자와 함께 일할 수 있는 계기가 됩니다.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"    우리는 오픈 소스를 사용하며 그 결과나 후기를 공유하는 소극적인 활동으로부터 시작해,\n"
"    회사 외부에서도 사용할 가치가 있는 모듈의 오픈 소스화 작업을 권장하고 있으며,\n"
"    우리가 사용하고 있는 오픈 소스 프로젝트에 대한 실습 세션을 지속적으로 열어 공동체에 기여하고자 합니다.\n"
"</p>"

#: templates/how.html:9
msgid "section-technique-2"
msgstr ""
"<ul>\n"
"        <li>\n"
"            <a href=\"https://github.com/lqez/npk/\">libnpk</a>\n"
"            <span class=\"desc\"> - neat package system written in C</span>\n"
"        </li>\n"
"        <li>\n"
"            <a href=\"https://github.com/Kroisse/FormEncode-Jinja2/\">FormEncode-Jinja2</a>\n"
"            <span class=\"desc\"> - A Jinja2 extension for filling HTML forms via FormEncode</span>\n"
"        </li>\n"
"        <li>\n"
"            <a href=\"https://github.com/smartstudy/django-project-layout/\">django-project-layout</a>\n"
"            <span class=\"desc\"> - Django project layout for better experience</span>\n"
"        </li>\n"
"</ul>"

#: templates/how.html:15
msgid "We learn and grow, then share."
msgstr "배우고 성장하며, 그리고 나눕니다."

#: templates/how.html:16
msgid "section-presentation-1"
msgstr " "

#: templates/license.html:5
msgid "LICENSE"
msgstr "저작권"

#: templates/license.html:6
msgid "PROJECT"
msgstr "프로젝트"

#: templates/license.html:16
msgid "SOFTWARE"
msgstr "소프트웨어"

#: templates/license.html:96
msgid "FONTS"
msgstr "글자체"

#: templates/license.html:121
msgid "ICONS"
msgstr "아이콘"

#: templates/license.html:131
msgid "All trademarks are property of their respective owners."
msgstr "모든 상표명, 제품명 또는 상표는 해당 소유자의 재산입니다."

#: templates/nav.html:28
msgid "SMARTSTUDY"
msgstr "스마트스터디"

#: templates/privacy.html:5
msgid "PRIVACY"
msgstr "개인정보 취급방침"

#: templates/privacy.html:6
msgid "section-privacy-1"
msgstr ""
"<pre>\n"
"개인정보 취급방침\n"
"\n"
"(주)스마트스터디(이하 \"회사\" 또는 \"스마트스터디\"라 함)은 통신비밀보호법, 전기통신사업법, 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 등 정보통신서비스제공자가 준수하여야 할 관련 법령상의 개인정보보호 규정을 준수하며, 관련 법령에 의거한 개인정보취급방침을 정하여 이용자 권익 보호에 최선을 다하고 있습니다. \n"
"\n"
"1. 수집하는 개인정보의 항목 및 수집방법\n"
"\n"
"가. 수집하는 개인정보의 항목\n"
"첫째, 회사는 회원가입, 원활한 고객상담, 각종 서비스의 제공을 위해 최초 회원가입 당시 아래와 같은 개인정보를 수집하고 있습니다.\n"
"기기고유번호 (디바이스 아이디 또는 IMEI), 지역포맷 \n"
"둘째, 서비스 이용과정에서 아래와 같은 정보들이 생성되어 수집될 수 있습니다.\n"
"이용자 상태정보, 사진, 쿠키, 방문 일시, 서비스 이용 기록, 불량 이용 기록\n"
"\n"
"나. 개인정보 수집방법\n"
"회사는 다음과 같은 방법으로 개인정보를 수집합니다.\n"
"- 스마트스터디 프로그램을 실행 또는 사용함으로써 자동으로 수집 \n"
"- 서비스 가입이나 사용 중 이용자의 자발적 제공을 통한 수집\n"
"\n"
"2. 개인정보의 수집 및 이용목적 \n"
"\n"
"가. 서비스 제공에 관한 계약 이행 및 서비스 제공에 따른 요금정산\n"
"컨텐츠 제공, 특정 맞춤 서비스 제공, 물품배송 또는 청구서 등 발송, 본인인증, 구매 및 요금 결제, 요금추심\n"
"\n"
"나. 회원관리\n"
"회원제 서비스 이용 및 제한적 본인 확인제에 따른 본인확인, 개인식별, 불량회원의 부정 이용방지와 비인가 사용방지, 가입의사 확인, 가입 및 가입횟수 제한, 만14세 미만 아동 개인정보 수집 시 법정 대리인 동의여부 확인, 추후 법정 대리인 본인확인, 분쟁 조정을 위한 기록보존, 불만처리 등 민원처리, 고지사항 전달\n"
"\n"
"다. 신규 서비스 개발 및 마케팅·광고에의 활용\n"
"신규 서비스 개발 및 맞춤 서비스 제공, 통계학적 특성에 따른 서비스 제공 및 광고 게재, 서비스의 유효성 확인, 이벤트 및 광고성 정보 제공 및 참여기회 제공, 접속빈도 파악, 회원의 서비스 이용에 대한 통계\n"
"\n"
"3. 개인정보의 공유 및 제공 \n"
"\n"
"회사는 이용자들의 개인정보를 \"2. 개인정보의 수집목적 및 이용목적\"에서 고지한 범위 내에서 사용하며, 이용자의 사전 동의 없이는 동 범위를 초과하여 이용하거나 원칙적으로 이용자의 개인정보를 외부에 공개하지 않습니다. 다만, 아래의 경우에는 예외로 합니다.\n"
"- 이용자들이 사전에 공개에 동의한 경우\n"
"- 법령의 규정에 의거하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구가 있는 경우\n"
"\n"
"4. 개인정보의 취급위탁 \n"
"\n"
"가. 회사는 서비스 향상을 위해 아래와 같이 개인정보를 위탁하고 있으며, 관계 법령에 따라 위탁 계약 시 개인정보가 안전하게 관리될 수 있도록 필요한 사항을 규정하고 있습니다. 회사의 개인정보 위탁처리 기관 및 위탁업무 내용은 아래와 같습니다.\n"
"　　　　-수탁업체 : 스마트스터디 -위탁업무 내용 : 서비스 제공을 위한 시스템 구축 및 운영 \n"
"　　　　-개인정보의 보유 및 이용 기간 : 서비스 종료 또는 회원 탈퇴, 또는 위탁 계약 종료 시까지\n"
"\n"
"나. 본 서비스는 위탁업무계약서 등을 통해 개인정보보호 관련 법규의 준수, 개인정보에 관한 비밀 유지, 제3자 제공에 대한 금지, 사고 시의 책임 부담, 위탁 기간, 처리 종료 후의 개인정보의 반환 또는 파기 의무 등을 규정하고 이를 준수하도록 관리하고 있습니다.\n"
"\n"
"5. 개인정보의 보유 및 이용기간 \n"
"\n"
"이용자의 개인정보는 원칙적으로 개인정보의 수집 및 이용목적이 달성되면 지체 없이 파기합니다. 단, 다음의 정보에 대해서는 아래의 이유로 명시한 기간 동안 보존합니다.\n"
"\n"
"가. 회사 내부 방침에 의한 정보보유 사유\n"
"- 부정이용기록 \n"
"보존 이유 : 부정 이용 방지\n"
"보존 기간 : 1년\n"
"\n"
"나. 관련법령에 의한 정보보유 사유\n"
"상법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률 등 관계법령의 규정에 의하여 보존할 필요가 있는 경우 회사는 관계법령에서 정한 일정한 기간 동안 회원정보를 보관합니다. 이 경우 회사는 보관하는 정보를 그 보관의 목적으로만 이용하며 보존기간은 아래와 같습니다.\n"
"- 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 \n"
"보존 이유 : 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률 \n"
"보존 기간 : 5년 \n"
"- 대금결제 및 재화 등의 공급에 관한 기록 \n"
"보존 이유 : 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률 \n"
"보존 기간 : 5년 \n"
"- 소비자의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록 \n"
"보존 이유 : 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률 \n"
"보존 기간 : 3년\n"
"- 본인확인에 관한 기록\n"
"보존 이유 : 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 \n"
"보존 기간 : 6개월\n"
"- 방문에 관한 기록 \n"
"보존 이유 : 통신비밀보호법\n"
"보존 기간 : 3개월\n"
"\n"
"6. 개인정보 파기절차 및 방법 \n"
"\n"
"이용자의 개인정보는 원칙적으로 개인정보의 수집 및 이용목적이 달성되면 지체 없이 파기합니다. 회사의 개인정보 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다.\n"
"\n"
"가. 파기절차\n"
"- 이용자가 회원가입 등을 위해 입력한 정보는 목적이 달성된 후 별도의 DB로 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류함) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 의한 정보보호 사유에 따라(보유 및 이용기간 참조)일정 기간 저장된 후 파기됩니다.\n"
"- 동 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 보유되는 이외의 다른 목적으로 이용되지 않습니다.\n"
"\n"
"나. 파기방법\n"
"- 종이에 출력된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각을 통하여 파기합니다.\n"
"- 전자적 파일 형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다. \n"
"\n"
"7. 이용자 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법 \n"
"\n"
"- 이용자 및 법정 대리인은 언제든지 등록되어 있는 자신 혹은 당해 만 14세 미만 아동의 개인정보를 조회하거나 수정할 수 있으며 가입해지를 요청할 수도 있습니다.\n"
"- 이용자 혹은 만 14세 미만 아동의 개인정보 조회, 수정을 위해서는 서비스내 \"내 프로필\" 변경을, 가입해지(동의철회)를 위해서는 서비스내 \"계정삭제\"를 클릭하여 직접 열람, 정정 또는 탈퇴가 가능합니다.\n"
"- 혹은 개인정보관리책임자에게 서면, 전화 또는 이메일로 연락하시면 지체 없이 조치하겠습니다.\n"
"- 이용자가 개인정보의 오류에 대한 정정을 요청하신 경우에는 정정을 완료하기 전까지 당해 개인정보를 이용 또는 제공하지 않습니다. 또한 잘못된 개인정보를 제3 자에게 이미 제공한 경우에는 정정 처리결과를 제3자에게 지체 없이 통지하여 정정이 이루어지도록 하겠습니다. \n"
"- 회사는 이용자 혹은 법정 대리인의 요청에 의해 해지 또는 삭제된 개인정보는 \"5. 개인정보의 보유 및 이용기간\"에 명시된 바에 따라 처리하고 그 외의 용도로 열람 또는 이용할 수 없도록 처리하고 있습니다.\n"
"\n"
"8. 개인정보 자동 수집 장치의 설치/운영 및 거부에 관한 사항 \n"
"\n"
"회사는 계정정보를 생성하기 위해 이용자가 스마트스터디 서비스 실행 시 기기식별번호 (디바이스 아이디 또는 IMEI)를 자동으로 수집하게 됩니다.\n"
"이용자가 기기식별번호를 자동으로 수집하는 것을 거부하는 경우 스마트스터디 서비스를 이용할 수 없습니다. \n"
"\n"
"9. 개인정보의 기술적/관리적 보호 대책 \n"
"\n"
"회사는 이용자들의 개인정보를 취급함에 있어 개인정보가 분실, 도난, 누출, 변조 또는 훼손되지 않도록 안전성 확보를 위하여 다음과 같은 기술적/관리적 대책을 강구하고 있습니다.\n"
"\n"
"가. 해킹 등에 대비한 대책\n"
"회사는 해킹이나 컴퓨터 바이러스 등에 의해 회원의 개인정보가 유출되거나 훼손되는 것을 막기 위해 최선을 다하고 있습니다. 개인정보의 훼손에 대비해서 자료를 수시로 백업하고 있고, 최신 백신프로그램을 이용하여 이용자들의 개인정보나 자료가 누출되거나 손상되지 않도록 방지하고 있으며, 암호화통신 등을 통하여 네트워크상에서 개인정보를 안전하게 전송할 수 있도록 하고 있습니다. 그리고 침입차단시스템을 이용하여 외부로부터의 무단 접근을 통제하고 있으며, 기타 시스템적으로 보안성을 확보하기 위한 가능한 모든 기술적 장치를 갖추려 노력하고 있습니다.\n"
"\n"
"나. 취급 직원의 최소화 및 교육\n"
"회사의 개인정보관련 취급 직원은 담당자에 한정시키고 있고 이를 위한 별도의 비밀번호를 부여하여 정기적으로 갱신하고 있으며, 담당자에 대한 수시 교육을 통하여 스마트스터디 개인정보취급방침의 준수를 항상 강조하고 있습니다. \n"
"다. 개인정보보호전담기구의 운영\n"
"그리고 사내 개인정보보호전담기구 등을 통하여 스마트스터디 개인정보취급방침의 이행사항 및 담당자의 준수여부를 확인하여 문제가 발견될 경우 즉시 수정하고 바로 잡을 수 있도록 노력하고 있습니다. 단, 이용자 본인의 부주의나 인터넷상의 문제로 개인정보가 유출되어 발생한 문제에 대해 회사는 일체의 책임을 지지 않습니다.\n"
"\n"
"10. 개인정보관리책임자 및 담당자의 연락처 \n"
"\n"
"귀하께서는 회사의 서비스를 이용하시며 발생하는 모든 개인정보보호 관련 민원을 개인정보관리책임자 혹은 담당부서로 신고하실 수 있습니다. 회사는 이용자들의 신고사항에 대해 신속하게 충분한 답변을 드릴 것입니다.\n"
"\n"
"개인정보 관리책임자\n"
"이 름 : 윤성국  소 속 : 스마트스터디서비스팀\n"
"직 위 : 실장\n"
"메 일 : app@smartstudy.co.kr\n"
"\n"
"개인정보 관리담당자\n"
"이 름 : 박현우  소 속 : 스마트스터디서비스팀 \n"
"전 화 : 02-3470-6807 \n"
"메 일 : app@smartstudy.co.kr\n"
"\n"
"기타 개인정보침해에 대한 신고나 상담이 필요하신 경우에는 아래 기관에 문의하시기 바랍니다.\n"
"\n"
"- 개인정보침해신고센터 (www.118.or.kr / 118)\n"
"- 정보보호마크인증위원회 (www.eprivacy.or.kr / 02-580-0533~4) \n"
"- 대검찰청 첨단범죄수사과 (http://www.spo.go.kr / 02-3480-2000) \n"
"- 경찰청 사이버테러대응센터 (www.ctrc.go.kr / 02-392-0330) \n"
"\n"
"11. 고지의 의무 \n"
"\n"
"현 개인정보취급방침의 내용이 변경될 경우에는 변경 내용을 스마트스터디 애플리케이션의 공지 팝업을 통해 공고하고, 지정된 시행일자를 따를 것입니다.\n"
"\n"
"공고일자 : 2012년 4월 1일\n"
"시행일자 : 2012년 4월 1일\n"
"</pre>"

#: templates/withyou.html:6
msgid "We're hiring!"
msgstr "같이 해요!"

#: templates/withyou.html:7
msgid "section-withus-1"
msgstr ""
"<ol>\n"
"    <li>\n"
"        <h4>스마트스터디는 안정적인 사업구조로 산업을 주도하고 있습니다.</h4>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>스마트스터디는 넥슨/네오위즈/NHN 등에서 인터넷과 게임산업의 발전을 주도한 최고의 인재들로 구성되어 있습니다.</li>\n"
"            <li>60년 전통의 대한민국 No.1 출판사인 삼성출판사의 자회사로 각종 교육/도서/게임/인터넷 서비스의 기반이 되는 다양한 콘텐츠를 확보하고 있습니다.</li>\n"
"            <li>2010년 6월 설립부터 다양한 타이틀을 출시하고 있으며, 앱스토어/티스토어 교육분야 매출 1위 보들북을 중심으로 안정적인 사업을 운용하고 있습니다.</li>\n"
"            <li>2013년 8월, 넥슨의 지주회사인 NXC로부터 전략적인 투자를 받아 양질의 콘텐츠 확보와 우수한 인재 영입을 진행중입니다.</li>\n"
"        </ul>\n"
"    </li>\n"
"    <li>\n"
"        <h4>스마트스터디는 웃고 떠들 수 있는 곳입니다.</h4>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>창의력과 자율성은 사용자의 마음을 움직이는 날카로운 기획, 감동을 주는 디자인, 퀄리티 높은 개발로 이어집니다.</li>\n"
"            <li>마음껏 생각과 아이디어를 공유하고, 이를 자신의 직무에 맞춰 재미있는 결과물로 만들어주세요.</li>\n"
"        </ul>\n"
"    </li>\n"
"    <li>\n"
"        <h4>스마트스터디는 이런 분들을 환영합니다.</h4>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>아이디어를 공유하기 좋아하며, 이를 실제로 만들어 보고 싶은 욕구가 넘치시는 분.</li>\n"
"            <li>새로운 서비스나 앱이 출시되면 사용하는 것에 그치지 않고, 장단점과 발전 가능성에 대한 토론을 즐기시는 분.</li>\n"
"            <li>집중해서 열심히 일한 후에, 한 달 동안 유럽으로 휴가를 다녀오고 싶으신 분.</li>\n"
"        </ul>\n"
"    </li>\n"
"</ol>"

#: templates/withyou.html:8 templates/homepage/testimonial_detail.html:5
msgid "Testimonial"
msgstr "직원들의 메세지"

#: templates/withyou.html:22
msgid "Read more"
msgstr "계속 읽기"

#: templates/withyou.html:30
msgid "section-withyou-2"
msgstr ""
"<h3>기다리고 있습니다.</h3><p>우리는 현재 혹은 미래에 함께 할 분들을 항상 기다리고 있습니다.저희 회사에 관심이 있으신 분들은"
" 아래의 해당하시는 분야에 등록을 해주세요. 명확하게 언급되지 않은 직군이나, 아직 스마트스터디에 없는 직군도 '모든 분야'에 등록해 "
"주시면 향후 인력 채용시 참고하겠습니다.</p>"

#: templates/withyou.html:38
msgid "Apply for this job"
msgstr "등록하기"

#: templates/withyou.html:42
msgid "section-withyou-3"
msgstr ""
"채용과 관련하여 궁금한 내용이 있으시면 <a "
"href=\"mailto:recruit@smartstudy.co.kr\">recruit@smartstudy.co.kr</a>로 "
"연락주세요.</p>"

#: templates/homepage/poster_detail.html:5
msgid "Poster"
msgstr "포스터"

#: templates/homepage/poster_detail.html:6
#: templates/homepage/testimonial_detail.html:7
msgid "Back"
msgstr "목록으로"

#: templates/homepage/resume_delete.html:5
#: templates/homepage/resume_detail.html:5
#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:52
#: templates/homepage/resume_edit.html:11
msgid "Resume"
msgstr "이력서"

#: templates/homepage/resume_delete.html:7
#: templates/homepage/resumereview_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "정말로 삭제하시겠습니까?"

#: templates/homepage/resume_delete.html:8
#: templates/homepage/resumereview_delete.html:8
msgid "Confirm to delete"
msgstr "삭제"

#: templates/homepage/resume_detail.html:8
msgid "Back to list"
msgstr "목록으로"

#: templates/homepage/resume_detail.html:10
msgid "Review"
msgstr "평가"

#: templates/homepage/resume_detail.html:13
#: templates/homepage/resume_list_fragment.html:22
msgid "Review now"
msgstr "평가하기"

#: templates/homepage/resume_detail.html:21
msgid "Reviewer"
msgstr "평가자"

#: templates/homepage/resume_detail.html:22
msgid "Rating"
msgstr "평점"

#: templates/homepage/resume_detail.html:25
msgid "Opinion"
msgstr "의견"

#: templates/homepage/resume_detail.html:43
msgid "Update review"
msgstr "의견 수정"

#: templates/homepage/resume_detail.html:58
msgid "No review, yet"
msgstr "아직 등록된 평가가 없습니다."

#: templates/homepage/resume_detail.html:65
msgid "Update resume"
msgstr "이력서 수정"

#: templates/homepage/resume_detail.html:67
#: templates/homepage/resumereview_edit.html:13
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:3
msgid "Basic information"
msgstr "기본 정보"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:6
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:19
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:25
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:36
msgid "Last update"
msgstr "최종 수정일"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:40
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:44
msgid "Description"
msgstr "자기 소개"

#: templates/homepage/resume_detail_fragment.html:60
msgid "Attachment"
msgstr "첨부파일"

#: templates/homepage/resume_edit.html:6
msgid "Read me first!"
msgstr "잠깐만요"

#: templates/homepage/resume_edit.html:7
msgid "section-resume-1"
msgstr ""
"<h3>이력서 작성 안내</h3>\n"
"<ul>\n"
"    <li>별도의 비밀번호나 추가 개인정보를 요구하지 않습니다.</li>\n"
"    <li>입력하신 이메일 주소로 이력서를 수정할 수 있는 URL을 알려드립니다.</li>\n"
"    <li>파일로 첨부하는 이력서나 포트폴리오는 PDF 형식을 부탁드립니다.</li>\n"
"    <li>포트폴리오의 용량이 큰 경우에, Dropbox 등의 파일 서비스를 통해 전달해주시면 좋겠습니다.</li>\n"
"    <li>프로그래머 부분에 지원하신 경우, Github 아이디를 입력해주시면 감사드리겠습니다.</li>\n"
"</ul>"

#: templates/homepage/resume_edit.html:16
msgid "Save as DRAFT"
msgstr "임시저장"

#: templates/homepage/resume_edit.html:17
#: templates/homepage/resumereview_edit.html:15
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/homepage/resume_inform.html:6
msgid "Wow!"
msgstr "우왓!"

#: templates/homepage/resume_inform.html:7
msgid "Thank you for applying."
msgstr "지원해주셔서 감사합니다."

#: templates/homepage/resume_inform.html:10
#, python-format
msgid ""
"Email contains a link to the resume was sent to %(email)s.<br>You can update"
" your resume later via the link."
msgstr "이력서를 수정할 수 있는 페이지 주소를 등록하신 %(email)s 로 보내드렸습니다."

#: templates/homepage/resume_inform.html:13
msgid "Go to resume"
msgstr "이력서 보기"

#: templates/homepage/resume_list.html:6
#: templates/homepage/resume_mail.html:16
msgid "Resumes"
msgstr "이력서"

#: templates/homepage/resume_list.html:9
msgid "All"
msgstr "모두"

#: templates/homepage/resume_list.html:24
msgid "previous"
msgstr "이전"

#: templates/homepage/resume_list.html:30
msgid "next"
msgstr "다음"

#: templates/homepage/resume_list_fragment.html:7
msgid "Reviewed"
msgstr "평가 여부"

#: templates/homepage/resume_list_fragment.html:19
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: templates/homepage/resume_mail.html:6
msgid "Resume mailing"
msgstr "이력서 메일링"

#: templates/homepage/resume_mail.html:11
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: templates/homepage/resume_mail_send.html:6
msgid "Mail sent."
msgstr "메일 발송 완료"

#: templates/homepage/resume_mail_send.html:7
msgid "Successfully transmitted"
msgstr "성공적으로 발송되었습니다"

#: templates/homepage/resume_mail_send.html:9
msgid "Failed to send"
msgstr "발송에 실패했습니다"

#: templates/homepage/resumereview_delete.html:5
msgid "Delete a review"
msgstr "의견 삭제"

#: templates/homepage/resumereview_edit.html:6
msgid "Write a review"
msgstr "의견 작성"

#: templates/mail/resume_inform_text.html:2 templates/mail/resume_link.html:2
msgid "SMARTSTUDY Resume"
msgstr "스마트스터디 이력서"

#: templates/mail/resume_link.html:3 templates/mail/resume_link_text.html:2
msgid "You can update your resume via below link."
msgstr "아래 링크를 통해 등록하신 이력서를 수정하실 수 있습니다."

#: templates/mail/resume_link.html:4 templates/mail/resume_link_text.html:4
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/mail/resume_link.html:5 templates/mail/resume_link_text.html:5
msgid "Link"
msgstr "링크"

#~ msgid "WITH US"
#~ msgstr "같이"

#~ msgid "LINK"
#~ msgstr "링크"

#~ msgid "Tech Blog"
#~ msgstr "기술 블로그"

#~ msgid "Education"
#~ msgstr "교육"

#~ msgid "Mobile VOD"
#~ msgstr "모바일 VOD"

#~ msgid "Games"
#~ msgstr "게임"

#~ msgid "Comics"
#~ msgstr "만화"

#~ msgid "Photo"
#~ msgstr "사진"
